+++
title = "创建访问权"
Description = "创建访问权，用来管理集群外部对集群内部服务的访问请求。"
weight = 1
+++

创建访问权，用来管理集群外部对集群内部服务的访问请求。

**操作步骤**

1. 登录 Kubernetes 平台，单击 **网络** > **访问权**。

2. ​在访问权列表页面，单击 **创建访问权**。

3. 在创建页面，在 **YAML (读写)** 区域，输入创建访问权的 YAML 内容。一个域名可以对应一个或多个端口配置。  
	* 单击 **YAML 样例** 区域的 **写入**，使用提供的 YAML 样例创建访问权。  
		* 单击 **导入**，选择已有的 YAML 文件内容作为编辑内容。

		* 单击 **导出**，将 YAML 导出保存成一个文件。 

		* 单击 **清空**，清空所有编辑内容。
		
		* 单击 **查找**，在框中输入关键字，会自动匹配搜索结果，并支持前后搜索查看。  
		
		* 单击 **复制**，复制编辑内容。

		* 单击 **日间** 或 **夜间** 模式，屏幕会自动调节成对应的查看模式。 
		* 单击 **全屏**，全屏查看内容；单击 **退出全屏**，退出全屏模式。 
	
	* 单击 **YAML 样例** 区域的 **查看**，在 **YAML 样例** 窗口，查看提供的 YAML 样例的具体内容： 

		* 单击 **导出**，将 YAML 导出保存成一个文件。

		* 单击 **查找**，在框中输入关键字，会自动匹配搜索结果，并支持前后搜索查看。  
		
		* 单击 **复制**，复制编辑内容。  
		
		* 单击 **日间** 或 **夜间** 模式，屏幕会自动调节成对应的查看模式。 
		 
		* 单击 **全屏**，全屏查看内容；单击 **退出全屏**，退出全屏模式。
4. 创建访问权的 YAML 内容编辑好后，单击 **创建**。  
创建访问权后，返回到 **访问权** 的列表页面，支持按名称搜索已创建的访问权。